老狗洗牙 獸醫診所推介

隻狗11歲，呢幾日成日咬下咬下
原來有隻大牙鬆鬆地
有無邊間診所麻醉洗牙可以推介
話哂年紀大要麻醉都驚驚地

其實氣體麻醉係咪安全過液體麻醉？

咁老最好唔好搞，些牙會自然甩

唔記得講，平時睇開元朗診所
不過佢地用液體麻醉洗牙

咁keep住浸濕啲糧比佢食？
聽過啲菌會入心

其實係咪真係唔應該洗 我隻狗狗都好老

我又係煩惱緊呢樣野，你隻狗仔有無牙痛？幾多歲？

我見有啲無痛洗牙，唔知得唔得

老狗會驗左血機能ok先做
你預多少少錢

好似係用工具刮牙，唔係咁好

驚搵錯間唔好既診所，有無人知用氣體麻醉係咪安全啲

睇開綠十字蕭醫生
好有愛心
幾隻狗都揾佢洗牙

我啱啱洗完 13歲
剝左8隻牙
唔知用咩麻醉
驗血 吊鹽水 計計埋埋4000

多謝分享

睇下有無元朗屯門區（雖然無咩邊間出名好...）

可唔可以分享下邊間診所呀

何文田喎

又真係唔近我
不過再搵唔到都照去